袁國強：向4名議員提出司法覆核 無政治考慮

行政長官及律政司司長就4名立法會議員，包括劉小麗、姚松炎、羅冠聰及梁國雄的宣誓，向高等法院提出司法覆核。

律政司司長袁國強表示，事前已諮詢律師團隊意見，才決定就4人展開法律程序，強調當中並無政治考慮。

閱

本日最大笑話

係咪要笑啊強國猿

政府講得無即係有

屌你老味集體總辭啦

香港真係有幾荒謬得幾荒謬

王定光呢？

喺私人考慮

exact7ly

次次有政治考慮嗰d都會特登講無

一國兩制，完了

唔知係 doj 做緊，懶鳩有抱負既人諗緊乜呢

食屎啦

感謝讀者袁國強提供笑話

Agger

覺得個柒頭真喺無講錯，呢次真喺無政治考慮！

我理解咁次喧誓風波都喺"正字"考慮

你覺得141鳳姐會唔會好有抱負

是日最大笑話

可能今日先發覺自己比鳳姐更無尊嚴

無恥到一個點
一國兩制
20年都未夠就收尻你皮

人唔笑狗都吠

我屌猿蟈強老母，都冇政治考慮

真係已經到左一個點，咒佢閙佢都費撚事，人無恥果然天下無敵

最荒謬嘅係一大堆人仲會話呢4個走就岩啦 ，淨係識擲野同拉布阻撚住哂，踢走佢地就可以順利通過議程同大陸接洽
屌你好似有錢分咁個個都痴撚線，而家堆大白象工程係分哂我地錢黎起一堆非必要嘅野，最基本民生議題先叫做幫到自己，真係唔明佢地咁簡單嘅野都好似唔明咁⋯?

食屎啦屌你老母

其實法律面前日日平等，梁游中招點解幾他人無事....公平咩？

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖

On9 ,有撚人信無政治考慮咩⋯⋯當我地喺傻hi 咩⋯⋯

tvb洗腦成功

咁麻煩不釋法呢次選舉冇效重新選過，一了百了

屌你老母

乜撚野叫無政治考慮 你做緊既野都係政治黎

識佢老豆，以前做木工
唔知佢老豆見到個仔為左共產黨做牛做馬有咩感想呢

同利申：非打手，有異曲同工之妙

人地上撚左岸理鳩你 d 蟻民咩

唔緊要.反正你地講嘅嘢唔會再有人信

走狗強國猿

而家好多聲明都係鳩up
係唔係都加上去

用納稅人d錢咁浪費法

有毒氣體對人體無害.jpg

條仆街幾時死

如果689連任唔到，呢條仆街分分鐘要同689一齊流亡

好老實，呢班扑街dq曬都無所謂

無政治考慮都講得出，真係當我地係低能仔咩。
做得出就唔怕認。

笑話

笑死朕

此地無銀
點解QC對答都咁撚on9

一國兩制正式玩完

推返上去先

梗本玩撚晒

屌你老母 不如全部議員都dq曬佢啦 下屆立法會唔撚洗選啦 全撚部轉曬做功能組別啦

猿國強 中